手機有無sublime text/vs code?

出街一路行一路打code型到震

算啦一路行一路打code
帶部laptop 去Starbucks code 算啦

冇mouse
個mon 得6寸

打code 緊係飲住咖啡打

行住路打code ，真係IT狗咩

It人分分鐘幾廿萬上落
無得手機打code點得呀
呢個app潛力好大,攪起左fatfat la

型唔型係睇人
靚仔打code=型
樣衰打code=柒